[{"id":"1","name":"Minim\u00e1ln\u00ed mzdy by m\u011bly b\u00fdt celoplo\u0161n\u011b ur\u010deny z\u00e1konem.","question":"Minim\u00e1ln\u00ed mzdy by m\u011bly b\u00fdt celoplo\u0161n\u011b ur\u010deny z\u00e1konem.","order":"1"},{"id":"2","name":"Rodi\u010de, jejich\u017e d\u011bti nechod\u00ed do \u0161kolky, by m\u011bli obdr\u017eet p\u0159\u00edsp\u011bvek na p\u00e9\u010di.","question":"Rodi\u010de, jejich\u017e d\u011bti nechod\u00ed do \u0161kolky, by m\u011bli obdr\u017eet p\u0159\u00edsp\u011bvek na p\u00e9\u010di.","order":"2"},{"id":"3","name":"V\u0161eobecn\u00e9 omezen\u00ed rychlosti na d\u00e1lnic\u00edch.","question":"V\u0161eobecn\u00e9 omezen\u00ed rychlosti na d\u00e1lnic\u00edch.","order":"3"},{"id":"4","name":"N\u011bmecko by m\u011blo zachovat Euro jako svoji m\u011bnu.","question":"N\u011bmecko by m\u011blo zachovat Euro jako svoji m\u011bnu.","order":"4"},{"id":"5","name":"Ceny elekt\u0159iny by m\u011bly b\u00fdt v\u00edce regulov\u00e1ny st\u00e1tem.","question":"Ceny elekt\u0159iny by m\u011bly b\u00fdt v\u00edce regulov\u00e1ny st\u00e1tem.","order":"5"},{"id":"6","name":"Kamerov\u00fd syst\u00e9m ve ve\u0159ejn\u00e9m prostoru by m\u011bl b\u00fdt roz\u0161\u00ed\u0159en.","question":"Kamerov\u00fd syst\u00e9m ve ve\u0159ejn\u00e9m prostoru by m\u011bl b\u00fdt roz\u0161\u00ed\u0159en.","order":"6"},{"id":"7","name":"V N\u011bm\u011bcku by m\u011bl b\u00fdt zaveden bezpodm\u00edne\u010dn\u00fd z\u00e1kladn\u00ed p\u0159\u00edjem.","question":"V N\u011bm\u011bcku by m\u011bl b\u00fdt zaveden bezpodm\u00edne\u010dn\u00fd z\u00e1kladn\u00ed p\u0159\u00edjem.","order":"7"},{"id":"8","name":"Finan\u010dn\u00ed podporu by m\u011blo dost\u00e1vat pouze ekologick\u00e9 zem\u011bd\u011blstv\u00ed.","question":"Finan\u010dn\u00ed podporu by m\u011blo dost\u00e1vat pouze ekologick\u00e9 zem\u011bd\u011blstv\u00ed.","order":"8"},{"id":"9","name":"Vzd\u011bl\u00e1n\u00ed v\u0161ech d\u011bt\u00ed by m\u011blo prob\u00edhat spole\u010dn\u011b, bez ohledu na jejich kulturn\u00ed pozad\u00ed.","question":"Vzd\u011bl\u00e1n\u00ed v\u0161ech d\u011bt\u00ed by m\u011blo prob\u00edhat spole\u010dn\u011b, bez ohledu na jejich kulturn\u00ed pozad\u00ed.","order":"9"},{"id":"10","name":"Horn\u00ed sazba dan\u011b by m\u011bla b\u00fdt zv\u00fd\u0161ena.","question":"Horn\u00ed sazba dan\u011b by m\u011bla b\u00fdt zv\u00fd\u0161ena.","order":"10"},{"id":"11","name":"N\u011bmecko by m\u011blo vystoupit z NATO.","question":"N\u011bmecko by m\u011blo vystoupit z NATO.","order":"11"},{"id":"12","name":"Nem\u011bly by se stav\u011bt \u017e\u00e1dn\u00e9 nov\u00e9 uheln\u00e9 elektr\u00e1rny.","question":"Nem\u011bly by se stav\u011bt \u017e\u00e1dn\u00e9 nov\u00e9 uheln\u00e9 elektr\u00e1rny.","order":"12"},{"id":"13","name":"Pilulky pot\u00e9 by m\u011bly z\u016fstat na p\u0159edpis.","question":"Pilulky pot\u00e9 by m\u011bly z\u016fstat na p\u0159edpis.","order":"13"},{"id":"14","name":"V\u0161echny banky v N\u011bmecku by m\u011bly b\u00fdt zest\u00e1tn\u011bny.","question":"V\u0161echny banky v N\u011bmecku by m\u011bly b\u00fdt zest\u00e1tn\u011bny.","order":"14"},{"id":"15","name":"N\u011bmecko by m\u011blo p\u0159ij\u00edmat v\u00edce uprchl\u00edk\u016f.","question":"N\u011bmecko by m\u011blo p\u0159ij\u00edmat v\u00edce uprchl\u00edk\u016f.","order":"15"},{"id":"16","name":"Zam\u011bstnanci by m\u011bly dost\u00e1vat st\u00e1tn\u00ed p\u0159\u00edsp\u011bvky za dobu, kdy se staraj\u00ed o rodinn\u00e9 p\u0159\u00edslu\u0161n\u00edky.","question":"Zam\u011bstnanci by m\u011bly dost\u00e1vat st\u00e1tn\u00ed p\u0159\u00edsp\u011bvky za dobu, kdy se staraj\u00ed o rodinn\u00e9 p\u0159\u00edslu\u0161n\u00edky.","order":"16"},{"id":"17","name":"Proti\u00fastavn\u00ed strany by m\u011bly b\u00fdt nad\u00e1le zak\u00e1z\u00e1ny.","question":"Proti\u00fastavn\u00ed strany by m\u011bly b\u00fdt nad\u00e1le zak\u00e1z\u00e1ny.","order":"17"},{"id":"18","name":"Feder\u00e1ln\u00ed finan\u010dn\u00ed podpora na vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed by m\u011bla b\u00fdt vypl\u00e1cena bez ohledu na p\u0159\u00edjmy rodi\u010d\u016f.","question":"Feder\u00e1ln\u00ed finan\u010dn\u00ed podpora na vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed by m\u011bla b\u00fdt vypl\u00e1cena bez ohledu na p\u0159\u00edjmy rodi\u010d\u016f.","order":"18"},{"id":"19","name":"Na v\u0161ech n\u011bmeck\u00fdch hranic\u00edch by m\u011bly b\u00fdt op\u011bt prov\u00e1d\u011bny vstupn\u00ed kontroly.","question":"Na v\u0161ech n\u011bmeck\u00fdch hranic\u00edch by m\u011bly b\u00fdt op\u011bt prov\u00e1d\u011bny vstupn\u00ed kontroly.","order":"19"},{"id":"20","name":"V dozor\u010d\u00edch a spr\u00e1vn\u00edch rad\u00e1ch podnik\u016f by m\u011bla b\u00fdt uplat\u0148ov\u00e1na z\u00e1konn\u00e1 kv\u00f3ta pro zastoupen\u00ed \u017een.","question":"V dozor\u010d\u00edch a spr\u00e1vn\u00edch rad\u00e1ch podnik\u016f by m\u011bla b\u00fdt uplat\u0148ov\u00e1na z\u00e1konn\u00e1 kv\u00f3ta pro zastoupen\u00ed \u017een.","order":"20"},{"id":"21","name":"Finan\u010dn\u011b siln\u00e9 spolkov\u00e9 zem\u011b by m\u011bly slab\u0161\u00ed st\u00e1ty m\u00e9n\u011b podporovat.","question":"Finan\u010dn\u011b siln\u00e9 spolkov\u00e9 zem\u011b by m\u011bly slab\u0161\u00ed st\u00e1ty m\u00e9n\u011b podporovat.","order":"21"},{"id":"22","name":"Z\u00e1konn\u00fd v\u011bk odchodu do d\u016fchodu by m\u011bl b\u00fdt sn\u00ed\u017een.","question":"Z\u00e1konn\u00fd v\u011bk odchodu do d\u016fchodu by m\u011bl b\u00fdt sn\u00ed\u017een.","order":"22"},{"id":"23","name":"Ve ve\u0159ejn\u00fdch slu\u017en\u00e1ch by m\u011bl st\u00e1t zam\u011bstn\u00e1vat v\u00edce p\u0159ist\u011bhovalc\u016f.","question":"Ve ve\u0159ejn\u00fdch slu\u017en\u00e1ch by m\u011bl st\u00e1t zam\u011bstn\u00e1vat v\u00edce p\u0159ist\u011bhovalc\u016f.","order":"23"},{"id":"24","name":"M\u011bl by b\u00fdt zak\u00e1z\u00e1n export zbran\u00ed.","question":"M\u011bl by b\u00fdt zak\u00e1z\u00e1n export zbran\u00ed.","order":"24"},{"id":"25","name":"Rozd\u011blen\u00ed dan\u011b z p\u0159\u00edjm\u016f man\u017eel\u016f by m\u011blo z\u016fstat zachov\u00e1no.","question":"Rozd\u011blen\u00ed dan\u011b z p\u0159\u00edjm\u016f man\u017eel\u016f by m\u011blo z\u016fstat zachov\u00e1no.","order":"25"},{"id":"26","name":"N\u011bmecko by m\u011blo podpo\u0159it vstup Turecka do EU.","question":"N\u011bmecko by m\u011blo podpo\u0159it vstup Turecka do EU.","order":"26"},{"id":"27","name":"Poslanci by m\u011bli povinn\u011b zve\u0159ej\u0148ovat sv\u00e9 vedlej\u0161\u00ed p\u0159\u00edjmy.","question":"Poslanci by m\u011bli povinn\u011b zve\u0159ej\u0148ovat sv\u00e9 vedlej\u0161\u00ed p\u0159\u00edjmy.","order":"27"},{"id":"28","name":"Energeticky n\u00e1ro\u010dn\u00e1 odv\u011btv\u00ed se budou muset v\u00edce ne\u017e d\u0159\u00edve pod\u00edlet na financov\u00e1n\u00ed transformace energetiky.","question":"Energeticky n\u00e1ro\u010dn\u00e1 odv\u011btv\u00ed se budou muset v\u00edce ne\u017e d\u0159\u00edve pod\u00edlet na financov\u00e1n\u00ed transformace energetiky.","order":"28"},{"id":"29","name":"P\u0159\u00edjemc\u016fm podpory ve skupin\u011b Hartz-IV budou v p\u0159\u00edpad\u011b, \u017ee odm\u00edtnou pracovn\u00ed nab\u00eddku, sn\u00ed\u017eeny d\u00e1vky.","question":"P\u0159\u00edjemc\u016fm podpory ve skupin\u011b Hartz-IV budou v p\u0159\u00edpad\u011b, \u017ee odm\u00edtnou pracovn\u00ed nab\u00eddku, sn\u00ed\u017eeny d\u00e1vky.","order":"29"},{"id":"30","name":"St\u00e1t by m\u011bl nad\u00e1le vyb\u00edrat c\u00edrkevn\u00ed dan\u011b.","question":"St\u00e1t by m\u011bl nad\u00e1le vyb\u00edrat c\u00edrkevn\u00ed dan\u011b.","order":"30"},{"id":"31","name":"V\u0161ichni ob\u010dan\u00e9 by m\u011bli b\u00fdt poji\u0161t\u011bny ve ve\u0159ejn\u00e9 zdravotn\u00ed poji\u0161\u0165ovn\u011b.","question":"V\u0161ichni ob\u010dan\u00e9 by m\u011bli b\u00fdt poji\u0161t\u011bny ve ve\u0159ejn\u00e9 zdravotn\u00ed poji\u0161\u0165ovn\u011b.","order":"31"},{"id":"32","name":"Ka\u017ed\u00fd st\u00e1t euroz\u00f3ny by m\u011bl b\u00fdt odpov\u011bdn\u00fd za sv\u00e9 vlastn\u00ed dluhy.","question":"Ka\u017ed\u00fd st\u00e1t euroz\u00f3ny by m\u011bl b\u00fdt odpov\u011bdn\u00fd za sv\u00e9 vlastn\u00ed dluhy.","order":"32"},{"id":"33","name":"Homosexu\u00e1ln\u00ed partne\u0159i by m\u011bli m\u00edt stejn\u00e1 adop\u010dn\u00ed pr\u00e1va jako heterosexu\u00e1ln\u00ed p\u00e1ry.","question":"Homosexu\u00e1ln\u00ed partne\u0159i by m\u011bli m\u00edt stejn\u00e1 adop\u010dn\u00ed pr\u00e1va jako heterosexu\u00e1ln\u00ed p\u00e1ry.","order":"33"},{"id":"34","name":"Z\u00e1kaz uchov\u00e1v\u00e1n\u00ed dat elektronick\u00e9 komunikace (nap\u0159. telefonn\u00edch, internetov\u00fdch) bez konkr\u00e9tn\u00edho d\u016fvodu.","question":"Z\u00e1kaz uchov\u00e1v\u00e1n\u00ed dat elektronick\u00e9 komunikace (nap\u0159. telefonn\u00edch, internetov\u00fdch) bez konkr\u00e9tn\u00edho d\u016fvodu.","order":"34"},{"id":"35","name":"U nov\u00fdch pron\u00e1jm\u016f m\u016f\u017ee b\u00fdt n\u00e1jem zv\u00fd\u0161en jen v omezen\u00e9 m\u00ed\u0159e.","question":"U nov\u00fdch pron\u00e1jm\u016f m\u016f\u017ee b\u00fdt n\u00e1jem zv\u00fd\u0161en jen v omezen\u00e9 m\u00ed\u0159e.","order":"35"},{"id":"36","name":"Plnolet\u00ed n\u011bme\u010dt\u00ed ob\u010dan\u00e9 nesm\u00ed m\u00edt jin\u00e9 ob\u010danstv\u00ed.","question":"Plnolet\u00ed n\u011bme\u010dt\u00ed ob\u010dan\u00e9 nesm\u00ed m\u00edt jin\u00e9 ob\u010danstv\u00ed.","order":"36"},{"id":"37","name":"D\u00e1lnice by m\u011bly b\u00fdt placen\u00e9.","question":"D\u00e1lnice by m\u011bly b\u00fdt placen\u00e9.","order":"37"},{"id":"38","name":"Zaveden\u00ed referend na feder\u00e1ln\u00ed \u00farovni.","question":"Zaveden\u00ed referend na feder\u00e1ln\u00ed \u00farovni.","order":"38"}]
